你比錢我冇用，我唔係個d人黎架

你搵下面d師奶幫你吹啦

講梗乜？

經典

Gay

想睇，有無人post

on9

等睇小學雞出黎問咩黎

其實咩黎架？PM我ok?

吹吹,吹吹

吹吹

YouTube link好似冇左 搵唔番
淨係搵到個大陸網有

你比錢我冇用，我唔係個d人黎架